政府承認使用八達通作監控 疫情嚴峻因市民唔負責任

政府承認使用八達通作監控 疫情嚴峻因市民唔負責任

Source:

疫情嚴峻唔係因為政府應對差
係你班市民唔負責任

唔封關
放兩萬免檢疫人士來港

點解政府依家拎到八達通大數據做監控嘅

駛鳩用八達通咩，用apple mobility report就得啦

柒柒柒自己都遊飛機河，又去深圳灣，屌人好出街佢自己係唔係出緊街呀

依家好明顯唔係用公共交通津貼嚟計wo

黨鐵股東

政府用埋Apple 監控市民？

問八達通拎咪得

返工唔用8達通用咩呀，有冇腦架屌你

Free to browse

我地黎字頭要用八達通搭車返工嫁

股東係法律上唔等於可以自由畀個人資料政府嫁喎

政府依家公佈八達通每日畀數據

大部份香港人堅持咗成年，你個垃圾政府仲想點？

一開始唔撚封關，之後又放班海員機師自出自入

第三波唔捉的屎佬同歸西群組班人

第四波唔捉班有錢闊太

一個香港人見到咁撚樣嘅做法，點撚解仲要同你堅持落去？

有咩事都淨係識話香港市民唔好，你有冇檢討過你自己做成點撚樣

高官出埋D ON9政策，醫管局一直唔夠人跟CASE跟到甩甩漏漏你又唔搵人支援，出咪D濕尻限聚口罩令得個凶字，班狗永遠只會拎黎打壓示威人士，真係犯法果班人企係隔離除撚哂罩都扮睇唔到

你仲好意思話人，不如切腹死撚咗去啦

成人其實都平穩，因為要返工
學生就因為9月尾開學升高

長者數目拍得住成人

控告香港市民番工播毒囉，唔敢執法呀？廢物！

所以佢on9，大把ready to use tools唔用，懶要自煮燃發咁

$2 周圍去
政府一係收返優惠 班廢老埋唔會周圍走

其實柒婆冇資格話人
呢頭叫人縮 at home

嗰頭又大搖大擺走去剪綵
仲要同波波唔戴口罩坐直升機

正仆街

狐狸尾巴日日都唔撚收埋

其實都下跌咗好多
用蘋果數據

一係學九巴月票咁
一日一程2蚊
唔好話唔俾喇

真係厚顏無恥咁多波都係因為你政府放人入黎先奶野

跌得最多係兩次八號波

只許林鄭出行
不許百姓出門

八達通將協助香港大學進行研究項目
以遏止2019冠狀病毒病的傳播

（香港，2020年4月2日）- 香港大學李嘉誠醫學院（港大醫學院）及八達通卡有限公司（八達通）今天聯合宣布，由於2019冠狀病毒病疫情嚴重，因應港大醫學院的要求，八達通同意提供有關八達通卡的聚合資料，協助港大醫學院進行研究項目，以遏止2019冠狀病毒病於本港的傳播。

提供予港大醫學院的相關資料，只包括聚合用量數據，當中不能確定及不包含任何個別人士的身份，例如姓名、身份証號碼、電話號碼、電郵地址，卡識別碼或八達通號碼，或個別八達通的使用數據，亦不涉及任何《個人資料（私隱）條例》中有關《個人資料》的定義。有關資料涉及由2020年1月1日起直至香港特區政府宣布疫情完結期間的八達通卡使用數據。

港大醫學院與八達通已達成協議，八達通所提供的相關資料只會用於上述研究項目，以遏止2019冠狀病毒病的傳播，並且不會在未經八達通事先書面同意之前，將任何資料以任何方式用於任何其他目的上。

港大醫學院表示，全球均認同以即時繁殖率(Rt)作為一個指標去掌握疫情發展。要進一步縮短估計Rt的滯後，便需要更多數據，而八達通是其中一個重要數據來源。八達通的聚合數據可以為港大醫學院提供關於香港居民在不同地區的接觸模式及強度等資訊，對於進一步縮短估計Rt的滯後，可以起相當大的作用。

八達通亦於提供相關資料之前曾諮詢個人資料私隱專員，而個人資料私隱專員認為如果不涉及《個人資料（私隱）條例》所指的個人資料，則《保障個人資料原則》將不適用。披露的資料亦符合《八達通發卡條款》。

政府自己係大股東呀。
理論上佢係睇緊自己公司嘅營運情況。

大量人流? 唔通唔洗翻工

市民錯曬，你至啱

交通律貼咪誘因等市民用死一張八達通 方便計

港奴嘅訴求係返工

宵禁未

好心香港人啦，做好d啦，成日賴正苦

做完=比政府搞禍
再做=on9

就係咁簡單

食蕉啦 唔好講話D人星期六日出街
大把人一星期番工係番6日

畀港大醫學院做研究 同 畀政府係兩件事

老狐狸

有冇其他地方cases變零三次 都可以再爆發?

用散銀 乜真係咁難咩？

最衰都係市民唔負責任 搞到政府做唔到野

全能既連登仔係咪打算買返地鐵飛

基本法去咗邊？
政府違法又冇後果？？
又歷史文件？？

打死都唔封關

唔撚洗返工咩~

要可用作識別個人先叫個人資料，上面果啲係aggregated data，唔可能識別到個人，證明唔到監控既指控。

exactly, 而家基本上只會當正苦鳩up
成日屌市民, 夠膽就全面停工+封關, 咁大家咪肯合作囉

工照返, 關繼續通, 憑咩要市民同777一樣無晒朋友要自閉在家?

長者唔洗返工但同成人條curve一撚樣
代表d咩呢

緊急法Lo
有法又唔用

廢取廢老兩蚊優惠啦 屌
跳舞群組又係佢哋

同埋政府無保證過永遠唔豁免
今次抗完疫 過一排又放毒
我做嚟把撚

代表仲用正價比政府賺係on9

唔用法律 行政手段搞掂啦

其實八達通攞我哋數據畀政府有冇通知過我哋

岩 我做得幾好都無用
啲來源全部都係外邊黎
同你守左大半年 都唔解決根本問題
我守黎做乜

就係無
依家政府衝出嚟認咗

今朝先撘完巴士
成車返工嘅企撚到出車頭

市民係幫你應對經濟

唔撚使返工呀，仆街你醒未呀，你D數據有乜撚用呀

終於發現問題源頭

仲有監控燈柱

蟻民抵撚死

agree

全世界都錯 得佢臭閪淋病啱

屌佢老母 閪人之中 佢最閪

廢老不負責任 唔返工都狂出街

國安法下，你要預任何香港同外資企業都會交所有數據俾港共

升: 市民抗疫不力
跌: 政府抗疫行之有效
正苦又然

日撚日大棠紅葉都塞滿哂班廢老緊係啦屌
阻撚住哂
車都搭唔撚到

我屋企兩老日日行街, 開p, 行山

法律基礎在哪

777自己同班狗官一齊坐巴士
遊埋直升機河又得嘅

係D老人家唔洗返工都周圍走先搞到咁！

保就業 就無啦

錢就畀老闆

真實情況係疫情嚴重既情況下，政府資源拎晒去搞政治，而唔係抗疫，包括：
- 追究要求減少疫症輸入既醫護
- 早期香港口罩荒，但政府送香港口罩上大陸
- 搞緊中國疫苗優先打入香港
- 搞緊公務員宣誓
- 迫緊反對派離港
- 護送12人個政治市民上深圳
- 搞緊官商勾結既明日大嶼
- 幾百人佔據本地報紙佬辦公室

真係睇唔到港府有幾想抗疫

返工要周圍去，點丫？係咪想阻我返工？

政府有冇寫係引用港大嘅數據

贏嘅功勞歸政府
輸嘅市民不負責任

標準閪老闆

Rule: everything has an exception.

AT ALL COST!

因為唔洗用八達通
用八達通嘅蟻民先係問題

係咪唔應該用個人八達通？

買嘢而家已經完全唔會用
唔想比狗鐵賺

代表香港多老人？？？
老人包埋係成人入面

輸入國安處 已公佈有一個中咗招
Icac拉721 舉報人

你同哩個政府講法律

港共就係垃圾
有事就賴市民唔負責任
明明就係無能

小學雞功課

長者八達通同成人係分開兩條curve

全部禁足再做補貼囉

痴撚線，你拎八達通黎話人出行多關限聚咩事？你個限聚如果係想禁足就講清楚

佢係升天唔係出街

Cut撚咗長者車船津貼啦

ok自膠，原來係分八達通

你知我知單眼佬都知

仲要成人好多係要返工 冇得唔出街

一個無說服力 民意ga政府唔係以為靠幾條法律可以管治到個社會？ 即係我同老婆結婚都唔係靠一堆rules去維持雙方關係la

啲數據都係睇流量，但係睇流量有咩用？唔封關放啲免檢人士周圍走，個檢測又係廢嘅

人臉辦色

個政府根本就由頭戇鳩到尾
一開始可以派csi口罩加分唔做
封關要等醫護罷工先封，但都唔係封晒
派錢又派得慢過人
WFH又係要等公司自己做
倒錢抗疫？全部都係垃圾措施冇樣work

將啲力用晒嚟玩政治打壓

on99 根本無所謂本地個案，全部都係因為外地輸入而起嫁啦

cut咗單程證先啦，有咩必要來臭港疫港團聚？

老舞群組 爆咗700 幾單

唔洗返工?

用呢個graph去推斷市民出行係不負責任
ce al應該會離題

買嘢食飯一定用現金俾錢
費撚事無啦啦要捉去隔離

好好啲比喻

香港市民喺條街行就比你話
轉過頭就跪求大陸比人落黎塞滿條街

買嘢用現金/信用卡

搭車避免用個人八達通

所以咪換dse囉

我既訴求就係返工

白痴
用cash ?

又係市民錯

收皮啦3毛狗

八達通用咗三個月而且夠六次交易就可以唔收手續費退卡
得閒就應該換吓卡，唔好俾黨鐵八達通知你生活習慣

市民唔負責任
市民一早叫封關，你唔撚封
搞到一鍋粥，就黎賴我地
有膽做決定，無膽承擔後果
最撚慘係你班垃圾有糧出，做唔掂仲可以賴返市民，呢份工真係好做
依家我嘅訴求就就係返工、出街食飯，有本事就宵禁

乜係市民包機係其他國家接人返黎?
乜係市民開放俾海員唔洗檢疫?
乜係市民搞回港易?

佢唔係compare 2019 年八達通數據係冇意思，成人要返工，day one 要帶住口罩返你班老細唔比work from home 就都係要搭車ga la

點解可以出門口返工唔可以出門口玩

成班兩蚊閪周圍播毒

當中仲要真係有人係帶病
有冇記者幫我問下幾多個免檢疫人士係帶病
搵唔到冒關數據

記者有可以問下

政府話無帶病呀
係香港人傳染比佢地

其實同2019比都冇乜意思，反送中整亂曬啲數據

嘩
咁同病毒落咗口供？
咁肯定嘅？？？

咁有冇免檢疫人士有病數據

返工不負責任呀政府話你..

兩蚊 跳老舞

記者朋友 取消兩蚊優惠啦 屌

用不記名八達通係咪好D？

封關。完。

無

唔得咪繼續延伸599到拎到為止

八達通的通告只係話協助香港大學進行研究項目
但香港政府的講法擺明係八達通公司直接比資料香港政府
係涉及資料不法轉移

有人唔負責任

點解仲有咁多人覺得政府on9
而唔覺得佢地係想玩死你

關咩事 市民追究返你第三波疫情冇做好封關

搭車又話八達通
遲下咪停埋巴士
最後咪要行返工

想比正評 唔小心禁到負評 sorry ching

我24歲仲都係長者

咁撚鍾意推落香港市民身上 真係仆街死左佢啦

offtopic一問
點解1 月會有+40%既?

自己問題交個波比市民

係

驚閪咩
係出街架啦, 吹9我漲呀

廢老2蚊周圍去

「暗黑兵法」廢除長者兩蚊優惠

收返$2優惠啦
等啲廢老安坐家中

支那大爆發

一早講咗咪撚用

我估當中應該有唔少同路人用廢老卡搭黨鐵
所以長者條數先咁高

講你自己無腦呀豬鳩

好多手足用緊

啲人唔洗返工啊？

返工唔用八達通你又屌
唔返工又屌
鬼唔望港鐵站站壞

代表好多人用$1.6卡

點解你可以講得咁好

四十幾歲嗰啲藍絲都好多用緊

靜啦

坐左幾耐

唔可以用慣

1 月好似仲有發夢

其實佢privacy policy 一路都有講personal data 係可以俾regulatory bodies

X軸代表咩呀。。。

上年港鐵cctv有冇送中做人臉色別

我張咭無名無自動增值
你最多計到有個人頭
搵唔到我係邊個

申請八達通肯定喺T&C有條包底
俾黨鐵點用你嘅資料

+1

起到身份個班發夢友，仲留香港等上新疆啦

請停止使用個人八達通及自動增值

行路番工架

一直都拎到
運輸署改巴士線、cut 車都係用八達通數據

啱阿，前提係呢個股東唔係講緊獨裁政權。

總數何來私隱

平時返工peak-hour成日見D 廢老入地鐵，
又屌尻D 打工仔唔讓D 非關愛座俾佢地，
真係唔明佢地點解佢地唔洗返工一整日大把時間偏要繁忙時間同D 後生爭位。

第二波，係暴政應董賤嘩所屬嘅船東會，放嗮全世界所有船員係香港上岸。

有條友深圳落黎響深圳灣驗到確診
然後入香港數話本地感染

富婆有車出入 唔洗用八達通 輕鬆

取消兩蚊車，唔好比啲廢老周街走

鬼國特色 reinvent the wheel

一張圖 KO 正苦

+1 係都買口罩, 買防疫設備, 派錢啦

唔同部門㗎喎
你智障㗎

自己開撚完條新隧道之後叫人唔好出街？佢on9 定弱智呀？條隧道俾幽靈行呀？